<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" >
  <generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.7.4">Jekyll</generator>
  <link href="/tag/weekend/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" />
  <link href="/" rel="alternate" type="text/html" />
  <updated>2021-07-13T18:21:18+00:00</updated>
  <id>/tag/weekend/feed.xml</id>

  
  
  

  
    <title type="html">Weekends | </title>
  

  
    <subtitle>from Fridei to Sundei</subtitle>
  

  

  
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
      
    
  

  
  

  
    <entry>
      <title type="html">Chuyện cafe - Phần 1</title>
      <link href="/chuyen-cafe-phan-1" rel="alternate" type="text/html" title="Chuyện cafe - Phần 1" />
      <published>2021-05-16T16:35:00+00:00</published>
      <updated>2021-05-16T16:35:00+00:00</updated>
      <id>/chuyen-cafe-phan-1</id>
      <content type="html" xml:base="/chuyen-cafe-phan-1">&lt;p&gt;Hello các cậu,&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Thứ Xáu mình lại quay trở lại với một bài viết về Cuối tuần đây.
Cuối tuần vừa rồi các cậu đã làm được những gì, đi chơi những đâu rùi.
Hai đứa mình thì lại lang thang ở một chiếc quán cafe mới - ờ, một điểm chung nữa đây - cafe là thứ mà cả hai đều nghiện, mình nghiện cafe như nghiện Chủ Nhật còn Chủ nhật chắc không nghiện cafe như nghiện mình đâu nhỉ hihi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quán lần này tụi mình đi là Stay coffee nằm yên tĩnh ở số 17 ngõ 198 Thái Thịnh.
Mình không rõ mô hình cafe này được gọi tên là gì nữa, nhưng mình đã đi qua khá nhiều quán kiểu như này, nó mang một chút phong cách gì đó khá là Nhật Bản với một vài quán ví dụ như: nhà trong ngõ, acof atelier này.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hà Nội nói riêng và cả nước nói chung đều đang đắm chìm trong làn sóng Covid -19 lần thứ 4, cafe quán xá đều khá vắng người. Ở đây cũng vậy nhưng mà nhìn chung là vẫn full bàn nhee.
Quán có cả không gian trong nhà với điều hoà mát rượi, ngoài trời với từng cơn nóng bức.
Về không gian thì xin phép chấm 8 điểm vì cũng khá yên tĩnh, mát, sạch và gọn nè.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Còn về cafe nữa… hm…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tụi mình gọi 2 cốc, 1 cốc béo ngậy và 1 cốc cold brew, tên đầy đủ là gì thì mình quên mất rùi nhưng mạnh dạn cho điểm 7 và một nửa điểm 1 nữa nàii.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nói chung là okilah và cũng quay lại ổn áp đóoo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tụi mình đã chụp được 1 tấm hình instax theo phong cách bà già và ông chú :( 1 tấm hình theo đúng số tuổi của cả hai. Vàa không quên kèm theo chút gia vị giận dỗi được order theo sự ngứa miệng của Chủ Nhật.
Nhưng dù sao thì khi bước ra khỏi quán cả hai cũng đã huề nhau rùi, mình vẫn là người dễ tha thứ cho ảnh màaa, tất nhiên là trong trường hợp chấp nhận được rùi phải không anh Chủ Nhật eiii.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mình đang lẩm nhẩm trong đầu những quán cafe mà tụi mình đã đi qua, xem nào:
Cafe Yên, 
Bản tin 102,
Xoan Cafe,
Hidden alley,
Lim,
Stay coffee,
Cafe 1981,
Cuối ngõ,
Nhà sàn,
Là Việt,
Audio cafe,
Chốn
Và còn rất nhiều quán cafe khác mà mình đã dành dụm để thử trong suốt những ngày anh Chủ Nhật chưa tới nữa, để review dần ha.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chúc các cậu một ngày thứ 2 thật đẹp.
Love, Fridei&lt;/p&gt;</content>

      
      
      
      
      

      <author>
          <name>Fridei</name>
        
        
      </author>

      

      
        <category term="coffee" />
      
        <category term="cafe" />
      
        <category term="love" />
      
        <category term="weekend" />
      

      
        <summary type="html">Hello các cậu,</summary>
      

      
      
    </entry>
  
</feed>
